有冇人覺得hall飲水機啲水好難飲

住呵咁耐好少飲呵啲水，通常買水或者飲飲品

空姐想要

關空姐咩事？

......